突發！8月30日晚斬狗事件有手足認咗！

個手足打咗成萬隻字希望大家睇哂佢

佢條金鏈邊處買

燒狗都唔割

我用無比既耐性睇完篇文
只可以話篇文係同路人中/前線入面
都係離曬地...

確定呢篇文真係兄弟所作??
會唔會係休班警作嫁咋?

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

好感動

真係前線做

斬警都唔割

平時擦傷小小都有圖，而家斬傷血圖都無張仲有人信？

到後來既還眼，新屋嶺虐待戰俘，恐襲一個月，大家既殺聲更大，民不畏死，革命叫聲不絕於耳，終於我地小隊再次滿懷希望落前線同大家作戰，但竟然前線完全又係同一班人，實在令人感到香港人既嘴炮功夫世界第一，連登既”老實我地又贏”，”人數多我地就贏”，”我地呢仗贏得真係漂亮”PO全部都係熱門，我返到屋企個一刻彷彿我地香港人同贏國人既無恥程度係一樣，”講就兇狠，做就鬆人”

勇武比人拉晒，呢場運動byebye

跳閘都要諗跳唔跳，坐係屋企等消息（輸）好過

係唔係前線做都唔割

由標題見到“責任”
頭兩句又見責任已經對篇文深感懷疑。

如果係手足做既，係“成就”，
而唔係責任。

是非真偽，自行定斷。

點都好 唔會割 都無資格割

到而家都無相睇，又無醫院手足confirm 傷勢，斬警單野感覺90%流

Ok!
真嘅話我會講斬得好！
唔割！

Google doc 會唔會有伏

一早高登出左啦
真定假都唔割

承認責任通常係傳媒講某組織就xxx行為承認責任

對於革命黨呢個係荷蘭水蓋
寫文條偽進仔好心校對下先出

下
邊忽離地？
唔計著草難以求証部分，講香港情況嘅佢解釋得好透徹喎
離地嗰個會唔會其實係你

會員沙皮教人同偽進仔講和

岩 點解班狗唔煲大？
點解大陸網可以30號就出到文章？

斬警都唔割 x 2

唔覺得係手足做,如果唔係狗隊點會放過打輿論戰機會,總之我就信係中共劇本,根本就係狗隊都知係中共做,所以先啞忍.

不割

好似可以知邊個gmail ac 睇過

903添馬三罷1430

估到又有人咁起底
打緊仗，點可以唔對敵人心戰
唔明又剩係識喺度亂咁捉鬼
仲以為自己好撚醒

［求解］好似有聽師兄講過 按陌生人的google link係咪會連接自己的google account？

old news

其實佢地講d野都好岩?

已經亂到唔識分 不過我個人就認同佢話要有PoPo香佢地先會識驚

唔係掛

全香港7百幾萬人，個個都可以開個google account話係自己做架啦

點都唔會割

邊撚個做重要咩
是撚但啦

唔理邊個做
總之唔割

個個剩係想潔癖，身段乾淨
就當份聲明係假
但係如果有一日真係有義民落手殺狗
係唔係到時又個個自欺欺人話係劇本？
原來咩核彈都唔割係得個講字

借位
請大家善用不推文回覆

如果佢地真係存在我就算唔加入都買槍炮俾佢地

So what
你現場斬都佢變肉碎都唔割

求奇搵個人寫都得啦

Btw唔割

我都認左自己叫雞，仲要叫左樓主老母人呢隻臭雞

其實我地都冇話過要割，反而係嫌斬得唔到位冇死到只狗啫
只不過，斬完醫院相都冇張 對家又冇發大嚟搞文宣，真確性有啲低窩

屌冷氣軍師收皮啦 咪撚再以為自己係柯南咁查案
絕對相信係手足所為
多謝前線勇武付出

冇記錯會變左shared with me

仲要話自己著左草所以警犬唔會拉到人

鄧果隻狗可憐

Don’t push

即係咩

我冇撳入去 但大家小心
今時今日防人之心不可無
If someone with a work or school account shares a file with you, they may be able to see when you view it.
From Google.

oh

睇樓上
總之開左就有record睇到
Btw don’t push

我兩日前先po過比人屌到仆街
你又黎

知咩人睇過又點

呢到係最奇怪

你未柯南？
洗唔洗斬完人 自拍埋放上網先走呀？
你要扮柯南查案 咁我夠可以話
人地就睇中你地班連登仔日9日捉鬼心態 令等你地話係鬼做囉 但真勇武咩都唔敢做 因為一做就比你地話係鬼

我而家打一篇長文 話我係狗 所有嘢都係自編自導自演都得啦

斬完唔影相廣傳？

邊個做都無所謂，只要受傷既唔係手足就ok
永不割蓆

不用想太多是否劇本，都不用整假新聞幫我地洗白，因為我地小隊本身就打算以8.30事件正式向中共殖民政權宣戰，以武力建立新政權。請不要亂作新聞，來奪去我地隊員賭上生命而換來的戰功及榮耀。同時想表明呢個世界，冇你地想像中咁多鬼，不要日日叫黑警去死，然後有一隊人真係出手劈，就葉公好龍講一定唔係香港人，8.30呢一場伏擊，是我們小隊的戰功及榮耀。

榮譽歸於英雄

不安

好暴力

希望香港人可以保持和平理性

佢地冷氣軍師好驚架
哎呀 按過呀會嚟上門拉我喇

又想屈勇武地到？
明明就係中聯x搵人做

on999
認你屎忽 黑警欠錢唔還俾人斬好正常

同問

成篇野唯一睇到話唔搞家人 呢一part我就懷疑係咪有狗曲線保家人

真假都唔割
真嘅希望巴打一世平安

笑死 斬完人仲自拍 等狗有時間嚟捉
喂咁on9既行為得你先諗到架咋

係咪勇武做都好

不割蓆

目標正確，一定唔割

其實係真係假? 如果係鬼做唔通都唔割?

如果你連登個in app browser無登入google就無事

有登入就幫唔到你

好似facebook同樣道理

咁斬嚟做乜

定係根本無斬過人呀

咁如果唔係鬼做 咁你割姐係點？

核彈都唔割

50%50%

唔係話割
但呢張圖點解釋

斬嚟出新聞 等狗驚囉on9
定你覺得要企定定起到比人拉埋 咁去証明唔係鬼做呀？

即係知道你睇過囉

推！

真係好撚on9 比人咬手指果個夠無醫院相啦
咁可能從來無人咬手指呢？

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

如果係手足做就唔割, 如果係鬼做就割.. 但其實而家人人都想斬開D狗十幾碌

會拉你架喇 告你暴動呀
好搭飛機準備逃亡喇

"連連登AC都冇埋"
知唔知咩事?
btw push

係唔係勇武做都唔緊要 總知見到警察比人斬我就好撚開心

咁你點証明係咪鬼呀 根本fc唔到
咁點解唔可以信係手足做先？

就算你話喺唔同位置斬既，都好難相信佢係兩個唔同位置又差唔多姿勢比你地斬咁撚on9呀話？

咁又點
你話佢睇到我人地google drive入面有咩就要驚姐
知咩人睇過篇野佢篇野又點

斬得好!

臥底做到野我唔介意

真 ching你個名名

無得FC ，你可以話金仔做都得

推

仗義多為屠狗輩
我唔在意邊個斬，我樂於見到班狗比人當condom

卧底仲勇武過真示弱者

咁就要多D人睇到

唔割蓆

理鳩佢真義士定臥底，總之有警察被斬我地就開心

一睇就知係唔同位置啦兩張相
你咁係質疑東方假新聞 你未email問下東方突發係咪做假囉

乾淨入毒氣室

當然吿唔到啦，易都唔驚。
但係可能用作收窄範圍姐，係7百萬人裡面搵人易d，定係一個list入面搵人易d.

比對家知你越少野越好
佢知你email address 就可能會hack 入去
可能你set up哂咩2 step authentication 覺得好安全
但唔係個個都有整 有可能比人hack到
再套到個人資料甚至其他更重要既野

我只係想提醒大家要小心 唔聽唔緊要 我冇咩所謂 唔洗傷和氣

想加入

我諗連登你唔洗急住分真假
我就咁睇佢想傳達嘅理念
係真到無倫 人地叫你武裝自己意志
下定決心 明唔撚明呀

試下唔好再講唔割蓆～講支持

傷口深可見骨

案發於昨深夜11時20分，遇襲警員由葵涌警署下班，當步行至葵義路近新葵芳花園D座對開一巴士分站時，突有三名男子持刀撲出追斬，事主走避不及中刀，負傷沿葵義路狂奔約20米逃命，途至近巴士總站一間超市對開時，再被追上，雙方最後追逐出葵義路馬路。事主手、腳及背最少身中三刀，傷口深可見骨。救護員趕抵立即將他送往瑪嘉烈醫院治理，當時他清醒，事主妻子亦趕抵醫院了解。

BY HK01

唔割，真假都好，斬得好，武裝力量是必須的，非常同意

駁唔到 之前甩左幾條腳毛
踢波擦傷都嚴重過佢 佢地都講兩日又有哂圖
今次會乜都冇? 仲要大陸新聞未卜先知?

快啲share俾藍絲

好型 自由香港軍團 自由法國啲frd

我認為連稍為長少少嘅文，兄弟都係 too long, didn’t read! 所以呢篇野，覺得真係唔似兄弟作，而且，點樣幾分鐘之內call東方日報寫好晒篇稿呢？

擺明係啦

比人咬手指果個 狗都無送相上facebook
所以其實咬甩人手指果個其實係鬼嚟
我係柯南 又破到案喇 多謝大家！

大陸想10月1前 平息事件
大家唔好比仇恨支配
世界各國應該立即同支那割蓆
將香港問題徹底解決

唔理斬人單嘢真定假
淨係睇佢心路歷程描述
已經好慚愧
我哋唔多唔少都仲抱住民主從天而降/從美國而降嘅諗法
唔多唔少都恃住香港獨有國際地位而安心
雖然喺香港歷史上今次抗爭係好激烈
但對比革命史真係..
而且仲樽頸位咗好耐
見到同路人一個又一個俾人傷害就只有憤怒同無力感，實際上幫唔到啲咩
仲邊有質格講割唔割

捉鬼捉到傻閪曬，你哋班撚樣

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
6. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

po去藍絲page

逆轉咗咩on9
成班示弱當示威 人地係做緊大把手足唔敢做既野
就話人地逆轉民意 收皮啦
以後咪出嚟抗爭啦 逆轉民意呀 民意撚

唔割

如果係卧底出 由特定渠道出例如某tg group
就好易鎖定頭幾個睇嘅人都係來至同一個group

真假account 一po睇盡

知咩料 小心丫
其他人唔好亂撳

鬧大家成日得把口冇問題 確係大把人講完唔做
有行動又唔出 鍵盤戰士又唔做 念力爭取成功
唔明認係自己做嘅作用係咩

有日發夢同個非東方既記者傾計就知
突發其實係好快就可以出到稿
最快十幾分鐘都得

但如果你有睇哂全篇文既話 應該會發現毅進仔無可能識得出呢篇野

點會冇圖 google下已經即刻揾到
你平行時空?

其實佢又話成立左個小隊會一路做落去 只要一日係中共統治都會做 最後又話唔洗擔心佢地 所有成員走哂 即係斬完一個就算? 如果我冇理解錯 篇文好似要重作wo

push你老母咩
寫篇文乜撚證據都冇 都夠膽攞出黎做突發
咁就想吹風
睇黎狗都知今次做得樣衰 要補鑊

麻包袋都講咗兩個月個個都話唔割 依家有手足夠膽行出嚟做仲要認埋 就個個都話佢係鬼又話係對家用嚟抹黑我地 咁樣你地即係想唔想人做

如果唔係理念相當堅定嘅, 係講唔出嗰堆嘢
做得黑警, 或者親共嗰堆, 以利相交嘅垃圾, 係絕對無可能

做大戲又屈義士

不推文回覆

已消失嘅連登po
已backup 大家唔好畀中共抹黑抗爭者

唔係gmail會唔會

P.s. 睇咗

其實絲打都好想上
但好驚拖累大家 唯有去做其他
respect你地

唔講文筆 墨水 只講心路歷程同對抗爭既睇法 我唔認為狗會寫得出 仲寫得咁詳盡

如果係真既話呢隊人真係企得好前同埋太睇得起港豬，想港豬幫手搞革命仲要多3000年時間

同埋佢地自己都講左個重點出黎啦，上前線既黎黎去去都係同一班人(事實亦都係咁)，根本拉晒就冇，所以林鄭係100%判斷正確

好多假account
當然都有好多葉公好龍撚

咁又點
睇過就一定係參加暴動咩 大把人去和理非遊行用八達通搭車啦 仲要無black boc無換衫添呀大把人
你又唔擔心下民陣搞和理非遊行其實係想收窄範圍 捉你班人
唉好on9 其實咁驚不如唔好出街啦
睇過篇文就驚人地嚟捉你 笑死人咩

YOU JUMP
I JUMP!

屌我用電話睇會點

醫院圖呀講緊

狗會唔會同你寫咁多之後嘅目標同埋對時局嘅見解？就咁承認係自己斬人就得啦

如果係真手足，個路線錯晒
而家唔係你殺狗就可以end game，你對抗緊係成個中共呀，求援一定係first priority，而家勇武作用主要係施壓同保持運動溫度，你唔理局勢去呼籲人斬狗，國際一定會割𥱊，而塞機場係咁耐以嚟最有用嗰招，以最少嘅犧牲換到最大嘅打擊，反而你地覺得冇用
如果係真手足，依篇野嘅傷害遠遠大過佢嘅目的
大部分人係要迫到絕境先會用極端手段反抗，打篇野真係會令到多左人出嚟咩？而你提供source比對家之餘，又冇提供到你地行動細節，灘血同條金鏈點樣嚟？有咩重大細節係可以證明係你地做？就算係一張金鏈相，點解揀嗰個時間出動，有好多地方可以證明你身份嘅你冇解釋。而依樣野又帶出另一個問題，就係分化左啲信與唔信嘅人，由於你地冇比確切證據，會有好多人話你地係鬼，但有人信左又話唔可以割。仲有偷碌人卡嗰度，依啲位都講埋，反而唔講行動細節，話你唔係鬼真係冇人信

多謝臥底狗幫手 斬多幾隻犬又唔介意

913 獅子山之路 齊慶中秋夜

我真係唔撚信 假味濃 完全諗唔到承認嘅好處
你估你係ISIS呀？要壯大組織影響力 乜鳩都去承認咩？
根本冇必要寫篇咁嘅故仔

善用不推文回覆
睇google檔案會唔會留底左個查閱紀錄架

Ching唔駛理佢
Block咗，五毛嚟

係前線做嘅，唔割
狗自編自導，破窗效應

覺得認完全無問題
大把前線手足無人做唔敢做 要有人帶頭佢地先會繼續做
有人認就會為左將個行動繼續多啲人做
你係接受唔到依個行為 想割席 所以先覺得好on9姐

點都唔割

用咗手機Google word開

個手足使唔使去報警自首完 然後再入去坐監 去證明係佢做嘅？

點會係斬文職呀

又光頭，又帶金鏈

似追數多

仲要講到偷人信用卡渡日
離撚哂地

老屈唔駛本,頂你, 成個連登都係和理非.

勇武去BK啦. 我地擁護美國通過人權民主法案既.

妖, 唔L推你POST

打篇文就要信你？

篇文作得好好呀

明白晒黑警又"喬裝"示威者去斬黑警

1. 如果係手足做 我唔會割 我仲會覺得斬得唔夠狠
2. 如果係卧底打 我真係覺得好on9 中間話要偷人信用卡渡日 完全係抹黑前線

利申：有睇哂

似狗打出黎

鬼都唔割

算把啦 前幾日仲吹風話所以dum汽油彈既都係鬼
你對連登要求唔好咁高先得架 咩都接受唔到架佢地
佢地覺得所以前線既人都係鬼㗎
淨係信手足全部都係企定定比人打既道德高地撚嚟 一還手一主動出擊既一定係鬼！

你話係東方日報都得啦

點解20分鐘由黑警出門口到入醫院，東方0秒出到文？

東方卧底

點都好 唔割
係真既 抵狗死 係假既 無損失

正路點會一單就認，係都10單8單再宣言先型

咁到底點解東方可以20分鐘出到新聞

會唔會做到頭版新聞？

樓主作文都幾好野，好惜斬狗事件太多漏洞。應要再搞多幾次狗斬狗事件，或可減少些漏洞

無架喇 警署見 暴動罪is waiting you
去自首啦 個官會判得輕啲

有冇tg gp share緊呢條Google link?

驚比人hack啫，佢講到已經盜用信用卡，雖然唔知詳細係點

屌 你睇唔睇得明呀on9仔
要證明一樣野嘅真偽，一定要爆自己身份架咩？而家淨係叫佢地交代多啲行動上嘅細節，點解會揀咁嘅timing，灘血係點樣斬成咁，隻狗傷成點
而家係一樣都冇呀，證實唔到嘅嘢要人花時間去求證，而且仲要用最唔可靠嘅文字去傳達，資訊量最少，你話有段變聲錄音，有金鏈相，依啲都唔會爆到佢身份啦，但佢一樣都唔提供喎
用下個腦plz

想知真定假好簡單，純私怨唔會再有殺狗
係真就好快再有斬狗事件
俾d耐性睇下有無下文咪知
一單半單，捉唔到人其實真係好難fc

咁撚樣叫想割蓆
呢啲叫用盡自己手上嘅牌
狗傷咗 又可以話港共為政權不惜犠性犧牲生命 任你吹
我睇到新聞仲同班fd講話隻狗抵撚死添

我係睇劉正fb page到見到

篇野有道理 多字 都代表唔到單野係真
點解會覺得班狗隻上咗近3個月連登 可能更長
會唔識扮 會唔知你地諗乜柒
同埋篇文唔係早幾日已經講完囉咩
印象中普遍係質疑居多 點解忽然間咁多人好似發現新大陸咁

唔知真定假 但有個疑問 由斬完到出新聞稿得20分鐘 仲要加埋大陸份黨報提早9點幾出定新聞稿 唔通你斬之前預先叫定記者？ 就憑呢幾點 我真係好難信

雖然未有fact check 但就算係真都好 我地都唔會割席 香港人 齊上齊落 now or never

你睇哂就知臥底一定唔會寫得出
其實佢寫出嚟係比班前線睇 唔係比你睇
係希望多啲前線勇敢啲做想做嘅野
你依啲冷氣軍師諗唔到承認有咩好處係好正常既所以

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

佢篇文咪有解釋到點解唔跟老豆搵仔既資料落手，你睇多次啦

先唔討論係咪佢斬 佢其他point先係重點wor

佢哋自知根本埋唔到其他警察身

岩呀 唔鐘意聽就係五毛
香港靠你依啲冷氣軍師一定可以成功呀

屌一講到話件事有蹊蹺就話人捉鬼
又乜春春割蓆勇武做既野
懷疑係咪事實都唔得
宜家唔係話要個運動要道德高地呀
係要真係有狗比人斬先得嫁
可能人地毛都無傷一條

如果真係果位手足做

我只能話
下次落手唔洗咁輕

斬又點?
都話係核彈轟落去都唔割啊

鬼都唔割啊

唔割
點都唔割

食狗肉都唔割

而且仲狠狠鞭撻咗全香港人
篤穿咗好多人嘅幻想
幻想可以單靠文宣去外國, 叫外國「支持」就可以向中共乞求自由民主
而從來唔係諗住自強武裝起義爭取獨立
甚至妄想美國可以無條件出兵代勞, 不費香港人一兵一卒就可以成事
要知道我地自己唔先自強, 外國係唔會認真幫助我地
我地連反共獨立都未共識到
咁外國亦只能夠向中共溫馨提示式咁聲援我地
美國要嘅係自強嘅盟友, 唔會要一pat 剩係識依賴他國幫助嘅負累

捉撚完鬼未??
定係原來你個不割席係9UP?
就算係鬼做都應該開心啦

共產黨做都唔割

Push

入黎見到google link直覺有伏
記得上次有人過google file會查到邊個睇過

真係有唔少葉公好龍撚
口講攬炒...

真又好假又好，結果係唔割！

科技既野 你估佢唔到 今時今日好多野以前都冇人覺得會發生 少一個hints就係少一個 用電腦搵big data一d都唔難 勸你唔好輕敵 小心駛得萬年船

佢都無爆自己咩身分
其實佢地承認責任 係比班前線手足睇
話佢知有手足係做緊依啲嘢 希望手足可以大膽啲做自己想做嘅事
唔係講十世麻包袋 但咁耐都無做到
佢地認唔係想型 係想鼓勵前線班手足
你覺得係鬼其實無咩所謂 因為其實我諗佢地都唔care你點睇
但前線手足睇哂佢咁多字 就一定會知佢地唔係鬼
因為佢地既心路歷程係好多前線手足都經歷過既事

唔想攬炒
香港是我家, 唔想同中共攬炒

認同

上geogle圖片搜槍房休班警呢d關鍵字 點解搵唔到傷者圖同白車圖 反而得警車相宜家求其打篇文話有手足認左呢單野就當fc 我話係警方製做fake new都唔出奇啦

不過如果單野係堅核彈都唔割,斬得好!

睇過代表咩
你sd條link去藍絲gp一樣大把人俾個標題吸引撳入去睇

等陣你又比人屌話捉鬼撚咩道德和理非喇

你諗下如果咩都話係鬼所為會點先
未就係一直講麻包袋 講十世都無人做囉

睇完 不論真假
講到口乾 無需祝鬼
兄弟爬山 各有各做
核爆都唔割
下次再重手啲

push 唔好亂開google link

唔知真定假 但唔因人廢言

由心底支持手足！唔需要介意其他人點諗，你覺得啱就做得

Push

捉鬼冇用
你唔洗諗件事係真定係假
客觀事實就係有狗比人斬 警察戰力-1 THAT'S IT

狗打架?
最好會有人認斬狗

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

微博寫的
如果係手足做
一早有果個差佬受傷既照片啦on9

可能人地收窄緊範圍查緊野呢 我做野都係用data analyse d trend出黎

屌 用電話google app 開咗 可以點

On9樓上咁多人仲講不割蓆...
人地要冒咁大風險
我地邊有資格同人割蓆

手足萬事小心

今時今日 臥底又好義士又好
有狗被斬就最開心

希望盡快有第二單

利申 細膽仔冇資格講呢啲

斬完唔走佬影相?
咪捉鬼 真假唔重要 重要係有狗入廠

點解釋東方20分鐘內出到獨家新聞？

iMOM

你認為係真咩？

講真樓V清做咗200萬人心裏朝思暮想又唔敢落手既事
你班友仲喺度呀支呀左

葉公好龍

推push

認都好on9姐 下次啲狗有咩天譴都好似關我哋事咁

自己唔夠覺悟
只有支持

咁個時間點真係柒左呀嘛

利申：非道德撚 以事論事 屌咪屌 未驚過

BTW 請善用不推文回覆

其實突發不嬲都好快出到文...
不過我都係有日同班記者吹水先知

話之你殺晒警察成個族啦 手上未有資料

一開始深信封信
不過你又好似啱
但其實掉轉頭諗，有無可能係狗隊擔心會內部分裂所以先壓到實一實（啞忍的另一種解法）

心路歷程係寫得好中，前線手足睇到亦可以增強士氣同升級，但篇野個反效果我都講得好清楚，你抽離下去睇篇野，再諗下篇野出左對局勢有咩影響，根本而家行勇武難左好多，機場牌又有效，美國又快制裁，但佢全部deny晒
總之絕對唔可以低估你嘅敵人，我覺得都可能係手足做，但嗰日所有嘅疑點都暫時冇人解釋到

好明顯係講緊狗影相
好似腳毛完整嘅"燒傷"
無傷都吹到有 真係劈到入骨班狗唔會記招無限loop ?

勇武前線既決定我永遠尊重同支持 吹咩風都唔會割
利申：冇建議捉鬼 只係話緊呢篇野
BTW 不推文回覆

如果單野係真 我係狗我會低調處理 唔想有人有樣學樣 好似依家咁

重點係真假唔撚重要呀

有啲伏味

邊野

我睇撚左兩次半，頭一次飛黎睇，
後尾兩次好仔細逐隻字睇

頭半篇去到「由幾個人帶領起步」都幾好，係明確立場。去到後半篇就越寫越尻，自己都唔知自寫乜

有啲似HK01嘅寫作風格，開頭正正常常，點知建基於事實上老作，吹到天花龍鳳

真相係點無所謂啦！
只不過投稿人前半篇確實句句實話，字字珠璣。
值得一睇，值得深思

流

仲有好多人幻想緊可以一國兩制⋯⋯

點解得東方可以20分鐘做到？

傻嘅都知流料

咪就係！唔理係咪鬼定手足做
只要佢斬到狗，都算幫手足報到仇
都係想知係咪真係有狗比人斬到姐

只可以講

你地無做錯到！.jpg

擺到明就係無啦
仲性幻想緊戰力-1 笑死狗咩

咁係咪真係有證據有狗傷左呀咁？

點都好 唔會割 係真嘅就支持 點都支持手足
唔撚割 團結 唔出賣 就好似藍絲同popo一樣

你咁係好理想化 就好似有人話次次放汽油彈既都係鬼
我夠知係想同藍絲講 推卸責任
但其實有好多自己友分唔清 真係信咗㗎

你話放汽油彈咁講就唔驚姐 因為有好多手足都做緊
但斬狗始終係第一次 大把人要知有手足做緊先敢去做
當所有人都話咁做一定係鬼
班前線手足就會唔敢做 因為做第一個要好大勇氣 唔知道大家所謂唔割席係咪真係唔割席 可以接受到依啲行為
就好似728一開始放火 比自己友秒速淋熄咗
又或者荃葵青有班貼粉紅色貼紙比較勇既 就比人話係鬼
手足都會驚一做比人當係鬼 比自己友捉 比人割席 你明唔明

屌睇晒

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

明刀明槍勇武係難，但之前不嬲都講緊麻包袋..
而且佢應該冇話美國冇用？只係話自己香港都要自強。

佢講既野正正指出香港人既問題
我地已經有成1000人比捕
每次出黎都必定有人比拉

就連廢老都仲勇敢過我地
識出手打人同斬人
我地班香港人仲要唔還手
永遠輸既係我地一方 就算有拍片又點樣？
一樣會比黑警告番轉頭
所以要採取真勇武

屌上面仲要有人係到
「唔理係咪鬼總之有狗傷到就得」
「That’s it! That’s it!」
咁都要真係有狗傷到先得嫁

無咪整多幾單囉

依D事比你證實左對大家有咩好處?
增加左團結定猜忌?
定係有多左民意定少民意?

依家最應該慶祝 假都當真慶祝
咪再問我

支持唔割

係度洗白？

p牌仔再補充少少，當年孫中山、梁天琦行得太前都俾人話係鬼，但時間會證明一切。

啱！唔還手真係等比班狗逐d逐d拉哂

認同
如果大家都信係自己友而且支持
係真係可以嚇到狗

on9西 比你知道係假又點 真又點?
陽謀點解叫陽謀?
最大威力既fake news係半真半假 令你熱烈討論真定假既新聞呀屌

點會休班作，阿蛇一定係工作時間作

其實對成個社會無咩影響
依篇野其實唔會上新聞 因為fc唔到 可能會上01果啲嘅 但一定唔會好大迴響
然後我諗大家想法點解咁唔同
係因為前線手足知自己係打緊仗
佢地知勇武依加係好難但勇武係一定唔可以無
所以佢地先諗點去發大去做

然後 以下係我少少個人意見
機場牌其實係有用 因為地勢太難玩同埋我地901既影響又太細 你玩多一兩次 佢要捉就捉到好多人
美國牌都係 大家深知佢地係為左利益先幫我地
我地唔可以集中去靠人地 自己都要比心機
想爭取既話 即使無外國勢力去幫 我地都要去做

冷靜，唔好推住呀（用不推文回復啦），FC左先啦，好唔好？Google doc係人都用得架🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

我都係地球毀滅都唔割呀，但一向都講FC行先呀，唔通大家又唔記得左咩？

————————————-/-/////——————/—/

件事講唔通架，9月9日就美國國會開香港民主法案，五大訴求冇一樣係港獨，但而家叫到明革命軍講獨立，美國個道理未必企得腳架，唔通認推動港獨咩？

咁輕手 下次重少少啦屌你

如果單野係真 但係我係狗我會高調處理 提升防暴仇恨同增加輿論壓力 等佢地更加認為重創示威者係用緊正當武力同冇做錯

01呀 蘋果都做到架其實
如果咁岩收到風 十幾分鐘出稿不成問題

內部高調 外部低調

咁所有野唔撚洗fact check啦柒頭！
咁太子單野話有手足死左係咪唔撚洗理真假呀？
係咪橫掂對我地有著數就唔撚洗factcheck呀？
知真定假係講撚緊警狗造假新聞呀！
唔撚係捉鬼呀！
假又點真又點 弱撚智

唔信 啲狗一定會拎住傷勢圖無限煲大

唉屌你唔信未自己發夢問下人囉大佬
我都你講返我問既野姐 唔fc下就話唔信 咁好難同你玩架喎

宜以審慎態度看待
究竟呢度有無人識呢位victor先

其實好多人都好勇敢企出黎 勇字當頭
卻是能力所限 同面對沖擊既時候 都會不知所措 掉頭走 反而加劇左被捕風險
如果係今就不應該 正面同黑警對視 需採取游擊戰術
因此好需要勇武既人教識佢地點樣做

提防敵人姐
如果confirm自己友一定唔割
當然依家好難confirm
但睇完篇文又幾鼓舞

拿當記者真係咁有效率
又去到現場已經比警狗封好哂場
大家如實報導喇
咁點解支那報導早咁多呢？
利申：集思廣益 純粹諗唔明

可唔可以簡單講下講乜 我睇完頭3段真係頂唔順

狗上連登話自己做

你係咪唔明呀...單野咁假 點解你覺得狗署內部D人唔知係fake呀
既然知係fake你點謀呀
仲幫狗狗增加士氣
見你地咁蠢 覺得戰力-1 又覺得傳呢單野可以動搖到畜牲
不過單野都真係威力大 大在係得反修例個方會熱烈討論
藍屍就係咪都話你有 汪汪內部就知咩事 笑鳩你地
同埋你上面都幾搞笑 咩冷處理單野廢事人有樣學樣
屌你啦 咁點會比你出到新聞呀
你望下太子站單野 佢要令你乜柒都記錄唔到 好易咋
仲屈鳩人咩葉公好龍
你屈人之前不如解釋下D疑點先

如果聽日黑警記招用呢篇野屈我地

記者可以問：
「一篇連登仔都半信半疑既文章, 你都拎出黎講, 係咪就係警察專業判斷呢？(你唔拎倚天屠龍記出黎講, 屠龍呀)」

是否佢地斬可能要fc，但邊個斬都係好事。
唔明有班傻閪講乜抹黑。

另外，佢地講嘅嘢好多都係客觀嘅真相，資源錯配，真正勇武其實得果幾百個。
計埋倒水清蛋可能有千幾二千個掛。

你地正評就畀得輕鬆，講唔割又夠簡單。
唔出去睇電視以為就知上得係就係勇武前線。
打咀炮叻，做就碌撚，無人話要一步登天，但搞咗咁耐都係唔敢行前一步。
同中共有乜分別，好搞唔搞越來越多fake news。

記住兄弟爬山唔係拖人後腳。
話唔割，接受唔到嘅事就覺得係鬼。

進步下啦，手足們，唔好再停留係原有嘅想法喇。

點同，IT狗話你知一有可以uniquely identify 你既digital footprint你就算成億人都好好快都可以filter出high value target, 而且就算佢而家未有岩用既software都可以log低等有岩用既software再run 過predicate

同埋如果人地已經有你八達通你仲比多啲線索人做咩

e編野無論真假都可以長期嚇下中共嚇下狗, 要佢地疑神疑鬼
又唔會點影響倒我地 (可能仲加左d仕氣
所以要推

咁未証明佢既行為根本就証明唔到件事係咪真
大家又唔係柯南 唔撚再講鬼唔鬼 真唔真得唔得
依篇野一睇就知係寫比前線睇 前線睇哂就知一定唔係鬼可以寫到 亦都比咗佢地勇氣繼續做想做既事
你信唔信件事係真 其實無所謂 對大局都無咩影響

咁點解要放風?
唔係話驚人有樣學樣咩?

咁講 如果係FC角度諗
現階段有咩方法去fc?
你有方法 肯定 到係真?
肯定到 你又肯定到你個肯定係真?

真與假係絕對 但對於資訊極短缺既我地 諗下有幾成真 幾成假咪算
如果狗真係冇傷 咁肥仔聰出黎up斬到見骨咪用石頭dum自己腳lo

太子手足單野唔可以拉埋一齊講 一個係手足既命 一個係狗命

其實我地割唔割, 對超勇武無影響, 佢地好清楚自己做咩

反而我地唔承認 (但唔割),
咁就可以一舉兩得,
又唔會失民意, 又唔會影響到超勇武
留香港果班勇武bb, 信既就有鼓勵, 唔信既咪做返平時自己d 攻勢

總之唔可以承認!
呢招黑警教既

加多句比大家:

核爆左唔割
但爆左唔好認
直至勝利一刻

唔割呀g持

睇完，支持
上面好多人話點解狗唔煲大
我反而覺得佢地驚影響軍心
一收工就驚比人伏
痴線都似
即管睇下係咪陸續有黎

另外果d咩假卡之類搵錢係真，外國好易，維生唔係問題

圖呢

喂喂阿ching 唔想帶左風向去討論呢件事既真假就用返不推文回覆呀屌

Btw 文宣既話 真係要煲大番831太子恐襲 有冇死到人呢點而家確認唔到 要等專業手足做野 但無論點對方都送左彈藥比我地

再講多次 揀下面隻手掌 不推文回覆

同意
係咪佢斬都好,
佢篇野中間好多都好有道理, 好實際, 例如:

你邏輯都唔岩
基本上兩單野都係要factcheck去證實警狗濫權罪證
我知道對我地黎講 狗命不值一提
太子單野重要d因為手足生死未知
但證實警狗既所為都好緊要
其實要知好簡單，要求班狗交條友既醫療報告出黎
唔係話 哎呀究竟係手足做定鬼做唔好捉鬼
唔好偷換概念話真與假係絕對
咩咩自己諗事實可能性

其實平時你起facebook留言都有同樣效果
點解唔叫埋人唔好出post同留言呢？
大把人用真身覆新聞架 我諗都可以uniquely identify 你既digital footprint㗎

同埋如果人地可以uniquely identify 你既digital footprint 你仲用八達通參加和理非遊行比多啲線索人做咩

圖呢，鳩up完就係㗎啦？

我立場好簡單 慶祝 假都當真慶祝

之前仆親都有相
斬人點解冇嘅

一定係狗放風架咩

對唔住係我錯

你唔記得不推

狗屋出面斬狗仲會唔會有時間影相....

咩人做都好 冇狗係無辜架
斬到變肉醬都唔割

求其打幾粒字就當真

咁我會話依家對家既比左既核彈根本多到用唔哂
好似篇文所講 依家要既係士氣 唔係滿清十大酷刑對家做左a做左b做左c

屌晒你地老母
就快推撚到上熱門啦
不推文回覆呀屌

係咪佢斬都好,
佢篇野中間好多都好有道理, 好實際, 例如:

詳情解釋自己睇全文

係對面都冇相出

你放心啦
係同唔係我都唔會割㗎

不割不割

我地搵唔到真相la

總之唔割, 但都唔認

但佢篇文d 分析頗有道理

係真嘅班狗出撚晒圖炒大件事啦 圖都無張

斬過收槍房既斬黎托柒

睇完之後我覺得係真。手足做
佢哋講得好啱 冇可能淨係靠嗌下口號
不斷集會 就可以等至外國勢力支持
冇利益喺手 冇可能有人會無條件咁幫你香港
就算美國都只係藉香港做藉口搞中國
搞到咁上下攞夠著數隨時可以拍拍屎忽就走
而且中共要倒台都非一日嘅事

我係一個懦夫 我真係唔敢成為呢個小隊嘅人
但我覺得佢哋講嘅嘢冇錯 係做得過
靠自己好過靠外國

同時唔代表香港呢d爭取外國支持嘅和理非行動要停
始終不斷keep住make noise 話唔定真係有神蹟出現
所以我哋要繼續兄弟爬山 各有各做

其實我自己估 都覺得
真。勇武人數真係唔多 嚟嚟去去都只係呢批人
始終敢上嘅已經上咗
唔敢上嘅點都唔會敢上
除非已經被迫入絕路一定要反咬

當和理非 同 現有水平嘅勇武行動都做過曬
係時候要揾下其他出路/方法去對抗呢個殺人政權

希望呢支小隊真係存在
而唔係毅進仔作出嚟嘅文

光復香港 時代革命

你有你道理
不過我唔認同
但記得不推文回覆

到而家我都仲未見過隻狗呀
講經咩

嘩！我以前都知班狗最鐘意屈人認罪就幫人作過好故仔，真架！
咁樣作多咗多字，藍絲就相到足囉…

成篇文有事實，有真相，亦都有理想，有夢想，總之做咩都唔割

Google doc？
開link會自動連Google AC
手足睇路

叫左佢 佢次次都推文回覆

個個冷氣軍師仲喺度割，真係onl99
我理得佢前線有冇真係斬狗，
係咪大龍鳳都唔撚會割。

篇文入面寫嘅野完全冇離地，
而家仲有大把香港人覺得靠和理非有用
如果一次都冇對狗造成真正嘅傷害或打擊，狗只會繼續肆無忌憚咁虐待香港人
班狗有咩做唔出
老豆搵仔個啲最多只係騷擾，其實班狗洗晒腦已經免疫咗。

屌 我都唔記得左

屌唔記得撳不推
樓主source？

其實好似睇唔到邊個睇過

無論邊個做都好
核爆都唔會割 反正有狗死傷 都係開心事

不過篇文真係流流地
好有借勢宣傳斬狗feel
想叫多d人加入斬狗行列
我覺得內文係有道理講出有咩地方改善
不過你周圍數其他組織 就多左啦
登報又好 做公仔又好 斬狗都好 十點大叫又好
或其他方法去示威 其實都有佢用處
兄弟爬山 各自努力啦

同埋真心我覺得如果真係示威者做
班狗仲唔日日四點開行turbo 屌示威者咩
硬係覺得d狗知道被斬條友 有野先唔拎件事出黎煲

btw 感謝一班走在最前線既勇武兄弟
祝你地一切順利 武運昌隆
天佑義士 天佑我城

睇怕好快就會係各大藍屍平台流傳
如果係藍屍既作文既希望佢全家生癌死

恐怖主義？中唒中共劇情

我明fc真係好緊要 老實講我都唔知真假
我睇篇文個時都係睇字裹行間流露既感情 分析 理據判斷
我睇哂篇文 我會希望係真 我希望大家都當佢係真 弄假成真

班狗一定要有報應 係我作為冷氣撚既心願

True?

咁國際制裁咗港共政府未
起碼就咁塞機場睇唔到希望

人地話喎
出一篇稿好快咖咋喎
唔好再問落去啦 答唔到㗎啦佢

岩岩中左招啦屌佢不過理鳩佢啦

大家唔該用下腦
呢幾日不停有自稱手足斬狗
乜證據都無得把口
警方又竟然到今日一張圖都無
平時比紙界傷咁細都夠膽死報出黎譴責暴徒
今次一張相都無呀
唔講啦 五毛mon post狗
喂 你地想靠嚇分化都做好啲啦

算啦我見大家都熱烈討論，好似無得冷處理
不過如果篇文可以用情感去呼籲到大家再勇武d
加入滅狗行動 都未嘗唔係好事既⋯⋯

咁情感上我係幾by篇文既
體現出一種革命既覺悟同悲憤既意志
所以我先話係真都唔會割 完全明白果種感受 經過幾個月 香港人已經connect 成為一個命運共同體

Btw 終於見到不推文回覆了

有無人知開左會點

仆街仔咁撚賤既

目標明確，感謝
希望係大會師嘅時候有你地
練兵預埋我

都係 情感上係有種鼓舞作用
希望睇完會令人勇武d更有行動力

義士先唔會蠢到斬狗call定白車與記者
港共自編自導自演
依家重要作埋文

呀sir咁夜都要ot出文真係辛苦曬
不過篇野錯陋百出 你都係瞓醒再作啦

結果真係無人答我

其實邊有資格割勇武
無論超勇武普通勇武同初階勇武
都無資格同佢地割蓆

理佢真假
不割而且斬得好
斬哂全港三萬仲好

苦肉計
有讀過三國都識啦

早兩日已係tg傳緊
其實都唔係冇道理 香港人真係要升級先可以打到終極大佬

好假

收皮啦狗仔 又凌晨帶風向

狗仔做撚左condom囉
咁撚簡單
係狗想煲大佢都唔得呀 無人care狗受傷呀

不推文

垃圾 咁都斬唔死

大陸網未卜先知
東方20分鐘出到文
搵鬼信咩大佬

呢D先係真男人, 聽日可以切7

其實有定無都唔重要

但無可否認既係 連登/tg/FB 講就口響
做就碌柒 問心有幾連跳閘都唔敢

睇咗成篇文 正常人睇完會覺得心慌意亂 有啲驚訝 不過佢地睇得好透徹
香港人質素高 相信有同理心既人都唔想手足受傷 而黑警都係一個人 基於良心 都唔會想有亡狗出現

但重點係 香港人幾時覺醒一齊抗命? 當有人為你地擋子彈 當有人連gear都無但叫和理非走先 當大遊行完結後
你地問心睇完新聞 心情有無日一日比一日1更沉重? 一個訴求無實踐過 琴日見到鬧一句良心去咗邊都拉

重點係 我會自己消化 我知道殺人傷人唔岩 我知道無道德底線下做野 係唔岩 但香港人無退路 而且當你係fb/ig 見到無咗團火 無輸出文宣個個吃喝玩樂 你就知香港人無絕對求變抗命既心
只係想坐係到叫兩聲雜總中共仆街啦 黑警死全家 就可以俾真普選你地?

只有童話故事/韓劇先會出現 面對現實吧 香港人!!

thanks ching
btw 特別認同2，4，7

求問：用logout哂嘅saferi開黎睇，怕唔怕？

我咁啱miss咗 洗唔洗同你道歉？
自己問過前線記者出文真係可以好快 唔信就算 自己fc下囉
支那報道係點我唔清楚
如果篇報道係件事發生之前 已經有人cap咗圖咁就一定係假新聞
但我見大家都係件事發生完先講
講真自己就無上過依個網 所以唔敢肯定佢啲出post時間係咪真係九點就出咗 完！

我自己呢就鐘意咩都fc咗先嘅 唔肯定呢就唔會話人係假新聞同話人係鬼

仲有呀 我咁遲覆係因為岩岩出左個post
得閒未入去支持下囉

點都唔割
不過真心想問 咁預知未來 出新聞又係咩事？

Fake NEWSSSSSSSSSSS

總之有狗死都唔割，理得佢人定鬼做
加油，正義必勝

請善用不推文回復

Glory to the independent army

唔洗咁撚臭串，我呢
就從來無講過鬼唔鬼既
係你前面瘋狂屌人捉鬼
又屌人冷氣軍師姐
我都話信你記者效率快
但諗唔明支那報單野要集思廣益
唔知你咁撚敏感做乜9姐
你估得你一個前線？
如果唔係你又唔係果班超勇武都無撚資格質疑人地係咪冷氣軍師啦，人地打生打死挨左幾多棍又同你講咩

//人地話喎
出一篇稿好快咖咋喎
唔好再問落去啦 答唔到㗎啦佢//

嘩依個回覆你又唔話臭串
你又知我唔係果班超勇武？我打生打死挨左幾多棍又同你講咩

屌，獨立軍手足睇到呢個post啲一定好撚灰

小弟睇完，冇一粒字唔認同
而家冇咁勁能力加入支隊
但會咬緊牙關考入地區軍

到底係咪有一定覺悟
支持香港獨立嘅手足先會睇得明？

大把人直入啦驚個閪咩

若真係義士，就唔會認係義士。

佢都係從個大局觀長遠去講
無話點先明

如果聽日中共倒台, 咪唔需要睇呢篇文lo

係就好啊
最怕唔係

雖然覺得係流料加抹黑，但不割

算吧啦 千字文 睇都廢9事

可能要由2014年開始既人先明
社運新手依然覺得捉鬼好重要
但2014開始既人身受其害就會明咩事

同一道理
咁你憑咩屌前面抱有懷疑既人係冷氣軍師先？
我講緊提出質疑既就一定唔係前線勇武喇咩
你覺得勇武唔識思考淨係得勇既咩？

推！一定要睇！
講出咗而家尊頸同最大問題

篇野咩人打都得架喎

唔洗解釋 安全就好！

宜家諗住打篇萬字文就屈我地食左個吹水故既責任？再諗住有句核爆都唔割？

係喎喎

黑警唔搞大
因為唔想打擊士氣

但由黑警不斷升級武力來講
呢件事喺真

其實入面好多20 21世紀左翼革命reference
休班警冇乜可能寫得出

成個概念就係列寧既vanguardism，建立組織紀律嚴明既revolutionary vanguard party，呢點蘇聯係咁古巴係咁，兩個都係成功革命

個核心係有班人決定咁做，但兄弟爬山各自努力，佢地覺得有啲野效益唔係咁大，但各有各做唔緊要，亦都唔係諗住做大台

同埋會有offshore training base(古巴以前都有)，認為與其搏美軍出兵，不如等有少少成果(可能學IRA掛)，搏美軍資助武器(庫德族自治運動)

因為起前線就會明佢一定唔係鬼
依種心路歷程唔係前線唔會明
仲有上得前線就唔會亂懷疑人係鬼
因為前線既人都知亂話人鬼對前線既影響
所以無真係好確實係假 我都會無條件相信係手足
詳情呢 你可以睇下民間記者會果位前線手足講既野
仲要呢 其實睇返comment我都無話你係冷氣軍師 不過你要話我話過你咁就當我話過你啦

我寧願相信真係有人敢咁樣做

咁大陸啲新聞又可以早過斬狗出？

其實入面講到明啲人而家全部係海外
即係如果popo話拉到人=老屈

可能真係有班人淨係識得係連登鳩up既鍵盤俠
但我覺得勇武都有腦去懷疑
唔係一味割唔割 捉唔捉鬼
講真要割既早就割左啦
我見你屌人冷氣軍師咁我又可唔可以話你分化緊係分化撚丫？
可能你話捉鬼會影響士氣
但無理由所有野咁多疑點人地講出黎你就起撚哂鋼呀？

求其整篇咁嘅野想出來逆民意？想分散太子站同警鐵勾結暴行？白痴先會信...

跟住Mon po🐶攞住片嘢大做文章，再再再升級武力，4點呀er er er Sir, 又譴責譴責譴責，再大大力搜捕。對成個運動有乜幫助呢？我懷疑。

咁點解釋記者20分鐘出到新聞稿，仲要記招冇蘋果同立場？

其實邊個做又有乜所謂?
客觀事實就係對家比人斬
完

你手機直接係呢個post關既話應該係用左連登自家個遊覽器開唔關google事嫁喎

斬人都要帶 死人都要帶

唔信囉

唔好當人低b

懷疑還懷疑 而唔係係咁話係鬼
你望下成個post有幾多人睇到未睇哂篇文就話人係鬼先
其實我無起鋼 係你地屌7我話我答唔到先

咪係 又老屈
我地義士咁和平大愛 比人斬都唔可以出手架
點會夠膽拎刀斬人 戇鳩

我都等左好耐，損左啲啲都有相
冇理由俾人斬唔放相

小心揀google acc. 先好禁，廢事比人起底啦

唔信

Iphone連登直開應該安全

第一樣野係有冇狗被斬都成問題

唔知點分真假....，但係都有小小講中心聲
以下我想講嘅重點係:
要有好多人!!! 然後就還手!! 同唔好走!!!! 過咗法案先搞!!
完

我認同唔應該等人救, 唔係話自己香港自己救?大家個個係等緊美國個法案通過 ..諗住通過咗就贏喇? 會冇曬狗? 不公義既事就會從此絕跡?
大家對汪汪真係有一個驚畏之心, 真係見到狗衝大家散得好快, 我明白，大家教育良好, 有道德觀念, 唔可以打人傷人, 會被罰, 會受到譴責,會坐監等等....我成日都話狗出晒3萬， 我哋出10萬人一人一啖口水都lur死d警察, 而事實係無人lur 出第一啖
又可以諗噉，推翻咗會罰你嘅人咪冇人罰你?
我不嬲都認為勇武係極少人，中左831 呢d規模嘅trap真係一次冇一半....
下次冇人再出黎打前線，之後就冇嫁啦

係

斬唔死，做法不完美，可改善

加油

割睪丸都唔割蓆

真心丫
勇武撚得閒有時間同你打咁撚多字咩
係得d狗無野做 唔駛巡
一係收左錢先咁撚得閒打篇咁撚長既文咋

你是我的英雄

白痴臥底寫文抹黑啦!時間已經出賣咗佢哋!

我唔割，但係亦唔承認依編嘢。

我唔明係大局上，係依個時間有人出嚟話自己做，對抗爭有咩好處？
之後就人人勇武，全民帶刀？反過嚟，太子黑警亂打人就合理法哂。

對敵人同自己人都好公平嘅一件事，
你想殺人，對方自然可以殺返你。戰場就係咁，
所以，黑警暴力程度升級先係抗爭者武力升級來源，
黑警今時今日做到咁，抗爭者主流「真正想法」都未到依個階段。

唔係一早就搶槍。

我當係手足做，佢都唔應該依個時間認。
現時抗爭者之間對黑警都有保留，更唔好講咁去伏擊休班警。
睇清事實，咁講唔會令勇武升級，所以就算係手足做都唔認。

做係可以做，但唔需要公開認，因為多撚餘而且白撚痴。

又如何？你見斬完之後民眾毫無反應，證明就算真係死狗都冇人理，係臥底做嘅我樂觀其成。

擺明平時得罪黑幫 例如勾人老婆
或者差財仔錢 還串77 撻自己是黑警 唔還 咪比人斬

義士要斬人 十萬個休班警員 斬唔夠斬

求解：用logout哂嘅saferi開黎睇，怕唔怕？

因有仆街仔亂丟上吹水群組，比我屌完問返我轉頭，所以上黎問

成班友死都唔願意相信有義士斬狗
其實接受唔到咪講囉
同雞尾酒一樣
次次扔完就話佢係鬼
都係個句接受唔到咪講出聲
口裡不割席 心裡就接受唔到哩種行為

感受到文中從引史料到真誠的信念，假文好難寫得如此神似。

總算有人真的以人生作代價，走出無限Loop。

革命之路不容易，社會契約失效，香港警察自以為是打份工當差，其實已被共產黨當武警用（武警不是公安是屬解放軍的編制），月薪其實已是軍餉。

以史為鑑，希望有一日在香港可以見到你地。

信唔信之前想知點解單野30號朝早就出到新聞？
唔係同一單定點？
利申：真嘅都唔割，純粹有疑點想知真相

建議唔好用 google doc，費事俾人查到戶口，可以截圖，當然如果係 fake account 就無問題

睇完成篇之後
我淨係希望佢哋伏擊嘅時候
係伏擊一啲經過確認嘅黑警（請列出罪狀，如呢次被斬既人）
因為825都有警察家屬出嚟有行過
我知道都有一啲白警（雖然肯定少數）
但唔想傷害到無辜嘅人
Otherwise 好多和理非都接受唔到....

另外我記得逃亡海外係好似有一個基金會幫手援助
除非走投無路
Otherwise 唔好去到用信用卡啦...
唔希望見到你哋因為係海外犯罪而俾人拉...

一個5毛post就勾曬d5毛出來喇

差佬是但打編文老作都得架啦

唔好推落我地到啦，黑警

不過對於我地手足核爆都唔割

唔信🙂

唔多可信

留名

係囉，呢點最可疑
真係未見過前線勇武/年青人會帶金鏈咁老MK
而且都不利行動

你話佢想賴落黑社會又講唔通，佢依家又認左

share去藍屍grp攬炒

完全agger

如果真係自己人做
表示感動
終於長大了

想睇又用緊Google acc嘅手足
右鍵進入無痕模式觀看

點過入去又唔想一直留底帳號紀錄嘅話
去drive共用嗰邊移除

核彈都唔割

世上冇不死人既革命

google link禁入去小心中伏

斬又斬唔撚死 唔信你呀 下次努力啦

垃圾 打出黎啲嘢覺想俾人覺得佢曲高和寡，懷才不遇。其實依啲人現實只係個冇鬼用嘅中二病同自我中心嘅傻仔。

標題黨屌你老母

文中有好多字，係大陸仔先會用。。。
游行
落草
刷卡

So fake

善忘既香港人，係咪唔記得左東方係案發後20分鐘即刻有報導？

冇事就好

你係唔係東方小編?你的小隊最好改名叫上海仔

隻狗受傷都無圖 好難信喎

黑警想洗白啊，冇咁易囉！！！

喂 我訓喇 唔好話我無覆你喇
訓醒先覆你ok？

TLDR

佢做支援，我想係前線黑警傷

睇到佢話人「講就兇狠 做就鬆人」決定唔再睇
佢頭幾段不停指責人地唔出黎勇武
我都認同好多鍵盤戰士
但現實上人地唔做勇武係人地既選擇
你有覺悟唔代表人地做好覺悟
冇得迫
我都唔想大家口口聲聲追求民主但又容納唔到同自己手法唔同既手足

做乜都好 都唔會割！黑警還眼！

睇下故仔都犯法呀？

唔信，除非黎多次，咁我就信

林奠都出錄音話唔關自己事
而家「流出嚟」嘅係咪真
真係唔知
同埋又話有光頭佬指揮幾個人斬
光頭佬係邊個？

自編自導自演，做戲想洗底

寫啲野好離地

關二哥做的。

凡不經證實的， 不推文回覆

支持手足斬多啲
多啲手足發起
我講緊打機

手你老母足，20分鐘出新聞稿、見埋記者，唔覺得有問題？

次次打篇文出黎認同啲ISIS恐份認恐襲有咩分別？

唔係卧底最好啦
逆乜鳩

講既嘢冇錯喎
前線黎黎去去都係嗰啲人
啲人寧願捐錢眾籌多過支持前線
個個話打狗殺狗 最後都係冷氣軍師
大把前線朋友會講呢啲說話 只係屌完都繼續衝上前

臥底做又好 手足做又好 支持打狗

當時我地心中充滿不滿，因為我地小隊就在圍堵中聯辦同71立會戰役中，我地都親身經歷過只需兩三個人，一個幾十蚊既油彈/SPRAY整污國徽，就已經上到各大國際報章頭條，明確表明HONG KONG NOT CHINA，而攬炒團隊是要用幾百萬，都得唔到我地前線用幾十蚊就能達到的效果。當時既我地相當痛心，因為見到好多前線連工都冇埋，我地小隊每個隊員都生活艱難，前線既裝備往往比後排弱，當時的我覺得如果呢幾百萬能夠用來買裝備，成立地區自衛隊，實在性價比會高太多。

老實講
睇佢地講既野好明顯係自己友先寫得出
認唔認同佢地理念都好
起碼呢隊人有行動
同埋你見佢地一直都係自己小隊承認責任
佢地係冇拖一般示威者落水
唔明點解仲可以話佢地係鬼

Anyway 唔割

keep住斬我就信

唔覺離地
點解你覺得離地呢

如果以動機黎睇
呢篇文冇可能係假

站在警察立場
佢哋根本唔想事情鬧大
因為怕破窗效應，惹來更多人仿效

如果呢篇係一篇假文
佢流出嘅訊息應該係：
「兇徒已經着草，非常後悔落手」之類嘅訊息
咁先至可以制止其他有意落手嘅人

但係執筆者文出睇唔出有半點悔意
而且揚言目標係一星期一次
淨係呢句帶出嚟嘅意味
已經係警方最唔想見到嘅結局

如果想借力打力
最好嘅做法
就係高度讚揚呢幾位義士
（而唔係話佢係鬼，又或者係臥底）
咁先可以令更多嘅警察擔心人身安全
令到開始有離心嘅警察辭職！

睇標題都知唔係兄弟寫，又同上次標題一模一樣，假到呢

我都係咁諗 但見到大量回覆話好假好假 究竟係咪我問題 其實佢寫既心路歷程同想法都好中

作篇文就係呀？

擺明暗黑兵法

信你都onl9

事先call定東方比佢做獨家？
係都係call蘋果啦
仲有咩人睇東方呀

乜圖都冇，分分鐘冇警察受過傷

單野連深藍都驚炒車唔推，你哋推乜嘢

吓原來真係自己人做

幾時有傷勢圖睇
個似仆親都可以拎黎駁同情
今次咁傷d狗仲唔日日拎黎講咩

一個po見到幾撚多潔癖
係咁話係劇本

雖然好希望係自己友做
但無相 出新聞速度 加上呢篇文
更加令我相信係自導自演

文章內容無錯係好貼近示威者立場
但字裡行間用字有太多大陸文法同用語
十年後會點我唔知 但今日香港人枝筆同大陸枝筆仲係有好明顯的分別

收數佬斬完人， 唔係諗住講幾句就射個波俾人， 轉移視線呀

你個良心去左邊呀？

因為想穩定警方內部軍心，驚佢哋驚。
之前影出黎，係想做新聞。
點撚解咁撚多人讚，痴線，溫層效應？
好撚心唔好打飛機啦，篇文唔似臥底，講得好透徹！真係事實黎，前線永遠得嗰幾個，和理非係咁自我打飛機，仲其望美國會幫手。
成熟啲啦，全部得個利字炸，指意人地幫。

好人好姐會唔會又曬黑又光頭又大肚腩呀

斬狗仔斬唔割

平時仆街就扮比人燒
依家斬傷左會無聲無色？？
休班警當個個都好似d狗咁撚蠢咩

太離地

屌，講咁多，咪又係想tum 人俾錢佢？

講咁大段野都斬唔死個黑警，有啲假

仆親都爭住出黎比傳媒影相，斬人咁大單圖都冇流出張？真係搵鬼信

睇左成篇野先留言啦

唔理真假
有d野佢無講錯

大多數人覺得會俾天收有報應乜乜乜
睇完片表示好嬲第日繼續番工

每個post都大把呢d人
你就知唔會贏

Merica we need weapons!

打字當係 你當連登仔傻既？
我唔信囉

睇呢篇文出嚟大家諗吓
點解要講出嚟？
大家無名無姓，除非開自己名邀功，否則都只係陰謀
相反，大眾市民接受或原諒，令無名無姓嘅市民有殺警意圖，咁黑警就將行動合理化

真係斬就唔會咁高調用fb
仲要依家連圖都無張

卧底拍戲唔洗我地宣傳
班狗自己都圍內傳啦

唔好懶醒又玩fake news 降底件事creditability

講錯 用google doc.

冇相無計傾

認乜鳩

唔信 是鳩但打篇文出黎就屈係手足做

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

淨係睇呢到已經感受到真勇武嗰種無助
人地淨係出篇文
冇叫你地做啲乜野都咁多人反

哂氣啦，根本有無傷都唔知，更可況有傷都唔會有圖，慳返啖口水，完全無討論空拍間。

邊有手足會吹噓自己係暴力...
然後打打下"狗"又變咗打"警察", 我相信無乜前線手足仲會叫狗做警察, 睇嚟改唔到口喎
anyway, 係真嘅話都不割!!!
斬多幾多就啱

向真勇武致敬！

「突發」何郭佩珍有狗撲倒學生

借位推

篇嘢文筆唔錯,係唔係寫稿佬起草, 仲識用google doc做數據拮取,仲揾啲唔分析新聞嘅盲毛護航,肥佬黎，上海仔，貪曾都畀人玩咗幾年,信佢真係"人一藍,腦便殘"

信個個都on9

假撚到
咪撚引我笑

呢個post既連言明左兩樣野
一：捉鬼文化已經植根左每人心中，係唔係都話鬼
二：分化其實好嚴重，口頭上話點都唔割，但有事起上黎就現晒形

真與假都好，場仗未完不要動搖

斬得好

斬狗到而家一張狗傷圖都無

想加入 可以點揾到你？海外學生 想組織革命黨 但身邊冇咩人有同一志向

d 字眼咁大陸味

唔理真假，篇文係值得一睇，思想武裝㗎喎又冇講錯，你哋有冇搞錯，咁樣都屌嚟屌去

如果係對面寫出嚟嘅好快就會俾黨衛軍記者會cap出嚟講，有咁樣大造文章嘅話先諗真假啦而家拗嚟做乜鳩

文係人都寫得
對家有好貼地既打手

推到大家睇哂

連登仔連入個google doc都淆
仲話還眼 禍必及家人
我敢講死多50 60個義士
香港人都唔會由和理變還手

無可能 明明有個發動恐怖襲擊既人可以斬
而且斬左大家叫好
咁都唔明我都冇你辦法

口講核彈都唔割， 但事實係帶金鍊已經割

成篇文根本係心路歷程，講真斬人口講就易，要做冇返咁上下練歷都落唔倒手啦，刀手可能係個深黃黑道有幾奇。

condom 狗做戲無人理

收皮啦，我夠可以話其實撤唔撤回係由我決定都得啦。

我唔明上面邀功心態嘅人係做乜

我理你鬼定唔鬼, 真定假
有狗被斬, 無人被拉
大家開開心心 有乜所謂
邀乜撚功

一睇就知假啦onlun9

一定有啦

加油巴打！
希望係真

就憑琴日記招無講過呢單野就知唔係手足做

理得佢實定假 斬對家就得

大陸有網站8月30朝早出文話斬人，點解釋呀？ 義士自己放風話夜晚會斬人呀？

斬死最好

呢啲細節位好作狀

唔割真

我唔需要理係邊個做
佢俾人斬係佢嘅事
差佬俾人斬, 關我撚事?

唔好再係到諗住發大件事
我地仲有好多路要行

真定假我唔知...總之有狗俾人斬我就好撚開心 但點解一直都無相睇 連傷勢都無

第一，唔信
第二，勁似老屈示威者

不推文回覆

一係作，一係鬼

係因為個個都覺得自編自導自演 所以無人有反應

個編預測未來的大陸新聞點來

而對家無出來澄清

你試下認真殺一隻狗 真係有機會會反轉

依個係香港人的現實 因為香港人導德底線係好強

好多人話香港人軟弱 唔敢打狗 但其實你地知唔知好多中立 中產繼續支持你地 係因為前線係主要破壞死物

你試下問專業人士點解唔割 好多都係因為無實際引發對人體傷害為由

你試下 百幾粒燃燒彈 掉落黑警個身 之後死咗十幾個黑警 我就唔信連登之外民意唔會反轉

除非有黑警即場殺咗手足 重要比鏡頭影到 如果唔係引發大規模黑警死傷 就會變返2014
即係大量非連登和理非割席 佢地唔會掉轉幫政府 但會反埋你地 又變返邊個衝邊個鬼

依家唔on9咩
正常情況唔係一斬完就話係自己做㗎喇咩

幾日之後先打篇咁嘅野 算係點
仲要用google 慌死唔會俾狗查到

btw唔割 但唔覺得係手足打呢篇野

調返轉黎諗
其實佢地咁高漲既士氣係黎自啲咩?
係零傷，不用付出任何代價
同理心黎講
佢做白色恐怖既用意就係話比我地知，你地有可能要付出沉重代價而令到你地出門口前要諗一諗，出/唔出?
依加佢唔發大消息可能（頭盔）就係同啲警狗講：「放心，大家都唔會有事。」黎到穩定軍心

先鋒黨

支持

怕事/唔想升級，所以唔肯接受

2

咁多字
佢都有講捉鬼既問題 有講唔係想分化 各有各做法
唔係要盲撐 始終大家相信既野有出入
但文中既野值得反思到底點做先係出路

唔撚割, 話知斬完餵狗
只會對義士心存感激

係真既 警察一早做左野 日日警察節目都會講

呢個時候出呢啲文，對抗爭有咩好處
對家又可以大做文章啦

不割蓆

我睇唔到篇野，我淨係知斬狗單野係警方嫁禍

斬警個單野好假喎
咪作故仔啦

香港習慣講唔講“嘴炮”二字？

是但啦，根本斬狗無市民有反應

是但啦.....邊一邊斬撚死晒啲黑警都冇所謂....你話劇本咪當我中計囉....不論邊邊斬我都唔該多謝

算把啦 成件事根本有bug

無圖，都係勿跟車太貼

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

班狗都無提 你走黎提做咩

看左一段。其實政府而家係等如果死左隻狗，佢地合晒情理收我地皮。佢仲咁寫呢的。首先死都唔割！！再者而我幾多人出事林奠係無感覺，但只要狗一出事，除左成個運動被背書外，分分鐘成佔中結局翻版。夢遊寫嘅，唔啱唔好妖。

完全冇諗過割唔割

係真嘅 真心多謝手足

呢個GIF我嘅數據俾得抵

比差佬睇下係未真囉=-= 定係黑幫做

可以講寫得非常好，但更加犀利係佢地嘅覺悟

咪再推啦
邊個斬隻狗都好, 我唔會覺得佢有錯, 隻狗抵死
但點解要話係手足斬?
咪痴線啦
過咗咁多日, 件事俾人冷處理
今日就放文出黎?
係手足就唔洗做咁多門面野啦
另外GOOGLE DOC會搵得番邊個睇過
如果係手足, 好明顯會UPLOAD篇文嘅圖上圖網再放圖上黎
點解要用GOOGLE DOC, 會俾人TRACE到?

非常時期, 要小心一個俾敵人利用嘅機會

做乜都唔割, 但手足一定無斬人
斬人嘅係差佬自己搵人斬, 自編自導自演

見到一個二個話"唔割"
我真心笑左。

擺明係高級三毛寫架啦，完全係寫到九分似抗爭，暗藏一分抹黑。

編野咁似落口供作開嘅文筆，跟手叫被捕人簽名自認！

好撚假呀屌你老母

上面好撚多狗/三毛係咁風向
想我地英雄化斬人果啲人
仲話咩金鏈嘅都係義士點點點

收皮啦含撚狗, 有狗比人斬, 無人比人拉
真好假好, 邊個斬都好, 係咪鬼都好
WHO FUCKING CARE

真又好假又好，呢篇文出來嘅反應指向兩樣野
1.點都唔割
2.大家覺得斬得好

係手足做嘅，拍哂手掌
係狗用黎分化嘅，言論只證明作大家好樂於見到狗有傷亡，無人諗住割

所以點都好，百利無害

什麼都可以,只會講支持

睇晒篇文再講野啦
佢地而家話先去海外裝備一下
先再返香港繼續革命

最簡單一句，唔講斬人，講「認斬人」依個行為黎對斬人者，對場運動整體有咩好處？如果我係斬人果個走得甩老閪都唔認潛水啦，邊會要領功咁繼續大肆宣傳自己斬人

其實係個黑警欠賭債俾人斬，再俾班黑警對號入座

佢個啲中後期目標，聯繫新疆西藏，搵美軍幫手等等，全部係對家文宣彈藥，尤其適合環時用嚟做文章嘅材料

哦
比張見骨相黎睇下先啦
繼續吹

無後續消息依點好怪
兩個方向
一係d狗冷處理唔想風氣漫延
二係根本自編自導

不過睇依篇文用字的確怪怪地
篇文同時用警察 黑警 狗黎稱呼同一物種
講就兇狠 做就碌撚（鬆人）
嘴炮功夫？

自行斟酌

利申：劈多幾件都唔割

用左斷十個鐘度條q出黎，真係辛苦

1.太子死左人
2.封站
3.運去荔枝角走
4.繼續封站
5.放流料出街
6.捉屋企人講數
7.放聲帶林鄭唔想做
8.放風打死人唔係警察
9.寫好假義士信認左先斬人合理化打死人

大陸報未仆先知
東方20分鐘出故
你答我先!!!!!!!!!!!!

只要真係傷到狗 唔理咩人做 咩手法都唔割
就算你話黑社會又好肥仔聰又好手足點都好
我都唔割 反正對我地有利就應該支持
我地敵人係港共 狗隊 凡傷其者便是對

痴線, 咁多負皮, 我真係好失望

2/9 黑警記者會隻字不提，平時班撚屌被隻蚊咬下都出來喊驚，如果篇嘢係出自黑警屈示威者，咁你地割唔割，唔割即係同黑警connect 埋

金鏈? 91係東涌扮乘客做訪問果隻gap狗咪有條囉，我諗唔到正常人點會咁打扮

直到家下，黑警冇出過一張相，被斬的警察資料，甚至冇追住黎咬。
而且守得槍房的，一定路係前線，而係被人投閒置散。

自己諗下單野命要發生係831前，咩係白色恐怖自己諗。

黑警只有咁招數？

是撚但出黎寫篇文就將個波推埋落勇武到
如果係唔割
如果唔係黑警又插贓

呢個post 既留言，屌哂你地老母，又話唔捉鬼

正如篇文所講, 佢地放工只係普通人
如果真係黑衫做, 會令警隊人人自危
警隊可能會散, 所以警隊低調處理

其實我想問
如果呢單野係黑警自編自演
咁點解唔係記者會煲大佢
做完單野唔宣傳？

佢地唔煲大既原因有無機會係因為
真係唔係自己搞出黎
唔想呢件事嚇親班狗

要唔要安家費
收唔數 bitcoin

係手足就搞咗老豆搵仔果啲先，扮乜

成班潔癖撚，講左麻包袋咁耐，無論邊個做都好，
人地已經幫你破左窗啦
捉你老母鬼呀
破左窗下一步係做咩知唔知呀？屌

係啦

支持你，你係我地既英雄
核彈炸狗屋都唔割

今時今日仲逆轉民意
而家警犬嘅罪孽就算真係有狗死都唔會彌補到

革命宣言

今次一張相都冇 搵邊個信有斬人呀 下次見骨加委任證先出文啦 何家老母滑低都有張相呀 成班差佬成幾晚先嘔到所謂一萬字 咁都想人相？on99

有圖先有真相 講乜都假

休班警作文想屈示威者

係咪卧底都好
呢個點都係破窗行為
有咩好割？有咩鬼好捉？
割上癮？捉上癮？

又想老屈

連登出post但又無連登account 😂😂😂😂
玩9我呀？

卧底寫文
我唔信

劈狗係責任？
係榮耀呀，屌你老母
咪比篇假嘢帶風向

假到仆街，我想講

屌，段message 傳咗幾日先到上連登
兒登仔收皮喇

推
邊撚個負皮啊

你有叫過皇天擊殺咩？
你冇連登account又點樣出post？
真係有大量現金百萬美金？

係唔係鬼

fake news
小心五毛狗同popo帶風屈義士

pish

依個POST 既正負皮數做乜鳩
咁撚少正皮?

你話係就係？
圖都冇張點信你

係咪on9
打死唔信勇武會寫編野出套光環
仲要咁長
TLDR

簡體字係北美華人新聞黎
利申喱篇文都未fc我唔明點解要攬上身

多撚謝哂 真係好鼓勵
開口埋口都冷氣軍師 on9少陣啦

推推推

天琦講得岩 香港人有太多底線

乜撚野流料抹黑呀

簡體字係北美華人新聞
不過東方咁快出到咁完整嘅報道係好怪

最勇力最暴力 但去咗海外
作文都作好少少
咁多休班 咁啱斬中守槍房
唔係中共劇本做 邊會有未來人出現
方向報又20分鐘影好相問好人仲去埋醫院

理得係咪鬼，做得好

唔會支持

係斬就斬多幾隻，斬手斬腳，斬狗仔狗女，你斬手指有閪用咩。不過目擊者話光頭中年，我就覺得係華記正撚樣做既，唔係後生示威者做

北美華人報黎
不過放風俾東方好撚有問題

其實好多跡象都同我地講件事係有劇本 點解會有人出黎認？ 假嘅？ btw 真我都唔割

兄弟爬山，各有各做啦⋯⋯

5毛有錢收先會打咁大篇嘢 畀有關部門做所謂證據 打 輿論戰 。 睇到去香港人嘴炮功夫勁 你呢一句就知係大陸口吻。

唔係掛大佬

感謝

連登仔成日話獨立 但有人話搞武裝革命又一個二個話係假野

你隻五毛都係一唱一和

勇敢，支持，斬_速龍仲開心

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

明顯fake，淨係睇到「殺狗」呢兩隻字已經知假，殺？講到一個小組有晒計劃殺人對方完全冇gear都冇死到人？咪玩啦。

突然被五毛，我原意只係覺得就算真係自己人做都唔好割席

對家做既劇本有咩用，依個時間大家都靠晒邊，好難突然變立場

想請問巴打
假使佢唔係五毛 你贊唔贊成佢搞依啲野?

冇錯 做親少少"暴力"啲既野就俾人話鬼
你對唔對得住前線勇武巴打
定其實連登仲有咁多和理非

如果係鬼做嘅就仆街死,自己友做嘅就唔割蓆

我真係好無奈，如果真係前線手足做完但被自己友話係鬼，我諗都好灰，等同我依咖比人話係五毛一樣難聽過粗口

打呢篇嘢嘅目的只係想 有關部門拉人(admin)

我見到咁多負皮 都好失望
希望如果係真 流亡手足唔好灰心

你 隻五毛又喺度 積極 帶風向

乜撚野呀 乜柒都五毛
同你意見唔同就五毛呀?

點解咁多負評

唔割

反正割唔割都入我地數

冇撚講錯
我地的確升硬級都係剩係識圍啲狗

好波，邊個做都好，推到每日一單

睇住比人話你五毛

係前線定狗做都唔割

只要每日一隻，比人話我咩毛都冇所謂

用責任呢個字眼有少少假

覺得有啲多鳩餘, 家下先黎出篇文認數? 手足會係遊行前做單野嚇人等遊行人數減少? 無 point 喎大佬.

擺明係老共做

無留開言都要講
篇嘢先不論真假
寫嘅當事人真心有諗過全盤計劃
好過大家鳩嗡見步行步
自爆與否 …… IS做完嘢出黎承認責任都係一樣on9（雖然呢單嘢係咪義士堅做都冇得fc)
如果你係和理非，試下代入你係想港獨，就諗到篇嘢講嘅計劃係有機會成功，都係外國反政府勢力做緊嘅嘢

最尾咪解釋咗囉

無論點都唔割

你又咁積極 護航啦？

相信呢篇嘢好快會出現係 藍絲洗腦 頻道

我唔明既係 和理非想爭取既係咩民主
即使依家爭取到雙普選
2047 後如何？講明唔割但一有人暴力少少就話唔係自己友做
同2014 燒垃圾筒有咩分別..
請和理非唔好割前線手足啦

我問你野你都未答我

講緊班狗相都冇出過一張啊
平日咁撚鍾意出相，過左幾日相呢

真假都唔割

邊個做既都唔割，不過疑點係冇理由到宜家冇圖冇炒作似做假多死黑警

唔係黑警出編作文，只有大陸 潛伏 香港多年嘅五毛先會寫出呢啲文但係又改變到大陸口吻 正常香港人睇多兩睇都feel 到。

又老屈示威者

其實係咪義士做真係咁重要？

咪撚on9,單野做得咁假冇人信
一篇濕鳩文想屈返落我地度?
解釋到東方可以20分鐘光速出新聞未阿

最大問題係到而家都唔確定當日係咪有狗被斬，狗方咁撚低調，連送院入院嘅相都無張，得張血漬圖，其實咁斬三四刀，啲血點會咁集中咁一條直落，血路又無

如果真係有斬，臥底好，兄弟好，同樣支持

至於係咪真係有人斬popo呢點真係唔知
但歷史上militant organization好多就算唔係自己做都會認係自己做，個效果目的係咩應該唔洗再講多次，講到明係militant organizations

其實除左烏克蘭，古巴北愛爾蘭都值得參考
The Cuba Libre Story netflix上有得睇

其實真係唔重要 如果每日有彈屠狗案
我諗大家都好贊成

成日話麻包袋
而家做乜咁大反應
認咗又點？

係手足做，一早比人拉左

咪就係

都知係義士做

黑警斬黑警
狗咬狗 做得好

大陸派福建幫做似啲

假到笑左 5毛D估仔可唔可以作得有趣小小

我冇睇哂，大概一半到.....對於我黎講個經過都唔重要

唔割！

如果認同做法試下講支持

唔割好似係你唔認同做法但都支持

我都係咁話, 睇完成篇文就知道唔係求其搵個人就作到.
認同完全講哂成個心路歷程同理念, 睇得出對方既決心,
人地犧牲埋成個行動既隱藏將本來唔應該講都講埋出黎就係為左前線手足放膽去做..同埋成個抗爭既精神..你地就一味自認聰明用鍵盤去捉鬼...以為做偵探可以幫助運動...

唉, 連登真係太多葉公好龍, 口要抗爭但又要有人義道德
佢地既行為唔係我地想見到既事黎咩?

警察之所以明目張膽放卧底入黎就係想你地不停互相猜疑, 跟住自己人既不信任, 最後運動自己雅解....

割呀！割佢動脈呀！斬手斬腳唔夠！

葉公好龍...好同意

同意
唔理係咪真，一句講晒
點斬都唔割
人地唔割我和理非我執到啦

入左去睇 預左收皮
只能說一句D中文可唔可以好D？

可以點加入？

咁撚多負皮

信個個都弱智啦，一睇就知係臥底做

好有geocities feel

第一次見人斬人會po上網 做呢d野我只見過一類人，就係pool 上網自己打甲由有將幾威

因為真做野果d唔會咁高調 有d鬼

[幫手手動轉，等多d人知勇武仔為我地做左幾多野]
手足唔會係度乞光環
亦唔會自我膨漲
老作砌生豬肉下次醒D

雖則內文拳拳到肉，我多謝你為我們指點明路

我都係和理非，所以不清楚。
我點都唔會割，就算我啲同伴蠢撚死，我都唔會割，屌就屌，永不割席

Agger

感謝前線唔同我地割蓆
多謝你地 有你地我地先捱到今時今日

自831果日開始真係覺得以後出黎要帶刀
同埋可以成立一個香港最大既黑社會
真係得返一條路
就係惡過佢地d黑警同黑社會 先可以成功

依加出黎既人 冇權冇勢仲要冇力
邊個驚你邊個會聽你講
兩個月既和平同不主動衝擊已經係好長既寬恕期
我地犧牲左好多手足
因為未有個革命既決心 未有做惡既心理準備
但真係唔想再見到有人受傷有人被捕

我地既善良隱忍 我地以為靠和平理性既分式可以解決件事 但冇
哩兩個月 我地既和平換黎既係警方同政府既得寸進尺
所以被逼戰略升級武力升級

香港人犀利既一點係：打唔還手 鬧唔還口 仲要企定定唔識走
為左哩班人 為左香港 有部分人決定做大家所謂既壞人暴徒
冇人願意做醜人被世人唾棄
佢地有好大既勇氣 我好欣賞
亦希望佢地不被捕 繼續同我地齊上齊落

最後 非常之感謝佢地對香港人不割蓆

勇士們，需要錢出聲，我同朋友們都有興趣課金比因為呢啲行動而要流亡海外既勇士

睇完，唔信，
半題外話，
好多連登仔都思想混亂，
以為唔信就等於割，
唔通有人同我講，
有連登仔買咗軍火去新屋嶺劫獄，
我唔信就代表我割席咩，都on撚9

樓主咁撚鬼 copy文字分幾段唔得既？

唔排除黑社會都有黃絲既

休班警涉嫌妨礙司法公正罪被捕
想洗白？洗你老母呀

流流地....
2日內做多單就信佢係真

Google doc唔會入

有fd有份做佢個手術，做到第二朝下午一點幾
要逐條血管駁番

睇落有紋有路，但係唔係存在仲要睇下有冇後續行動
不過人地講到明唔要捐獻，咁我地班和理非咪睇下就算囉
反正想幫都冇野幫到啦

而家冇晒啲圖？

希望係真 希望香港真係有一班有勇有謀嘅義士